銀龍茶餐廳屌佢老母騙子來

雙春變單春問佢死都話雙春揾來揾去都係得一個蛋黃，未見過好以五蚊銀咁大既餐飽，做到咁寒酸執左佢啦

銀龍愛國愛黨，樓主你今次仆街喇

今日對面果間爆晒冇位先幫親佢，唔怪得佢早餐越來越少人食

叫劉馬車再屌屌佢囉

樓主禿頭

藍田撚
咁我知樓主係邊個

屌你啦我頭髮多過成龍

去銀龍唔食白汁飯係戇鳩仔

食銀龍已經係戇鳩仔

銀龍垃圾左好耐啦
人哋又唔係攞支槍迫你去，咁垃圾都去抵俾人呃啦

呢間野得啲垃圾阿叔廢中會去食

邊間銀龍
銀龍D野一時時,睇你識唔識嗌

以前冇咁仆街，好耐冇食